新都會 感謝你送既口罩

毒毒係暗角位偷偷發聲
見有人拆緊野 原來係口罩
一個口罩 一份心意

我地並不孤單

光復香港

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

一齊行出一小步